今晚主題 重陽追悼義士

既然大家都想今晚出黎
又偏向和理非

我建議今晚係商場哀悼義士
或者人鏈開手機燈之類既方式

一黎等外媒記番起我地係有手足傷亡
唔好單方面話我地呢幾日破壞
同時再次宣傳港共係殺人政權
再加埋101 開槍，證明警暴
兩者混合，加強黑警殺人既印象

二黎大家可以keep住有活動
保持政治能量

三黎，我地真係要哀悼義士

大家點睇？

推

推呀

推到有人搞宗教集會

推
比個主題大家去拎名義呀

推左成朝，冇迴響

我唔介意個post推唔郁
我只係想大家運用重陽
令到今晚既行動有大義
唔再係盲目出黎

而且等死左既手足屋企人知道
大家冇忘記佢地

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

香港經濟活動太復雜
每間公司都有好多好多好多長約短約綑綁住
唔係話罷就罷

推
起碼大家有意識去哀悼手足先
可以既就一人一花

今晚勇武和理非各有各做

祝武運昌隆

梁凌杰義士

「緊急」要草船借箭啊！！！